的士4次Dup停惹巴士相撞7傷 目擊者：架的士特登㗎！

較大字型

(fb「馬路的事討論區」群組網民Cheung Harold圖片)

屯門上演的士司機肆意「閘停」巴士釀成兩車相撞意外。昨晚10時許，一輛幾近滿載的九巴在駛離車站時，疑因擋着的士去路引起的士司機不滿，的士其後爬頭並四度煞車閘停巴士，最終巴士疑收掣不及撞向的車尾，巴士上7人受傷，有巴士乘客不齒的士司機所為，將過程拍下作證，情況與上月彌敦道一宗巴士撞的士事故如出一轍。

事發於昨晚約10時25分，一輛由旺角開往屯門碼頭的九巴59X路線雙層巴士，沿屯門湖景路南行，至近兆禧苑巴士站時，前行的士突然煞停，巴士疑收掣不及撞向的士車尾。由上層乘客拍得的短片聽到，當時車上乘客頻頻怪責的士司機，「架的士特登㗎！」「真係無品，唔知人哋巴士上成車乘客！」的士司機與車長隔著車門理論期間，有乘客揚言會作證。亦有乘客表示「Chok親、撼傷頭」，亦聽到嬰孩的哭喊聲。

有聲稱是車上的乘客事後在網上講述經過，指事緣巴士駛離湖翠樓車站後，尾隨駛至載有乘客及手抱嬰兒之的士突然煞車，被隨後的私家車響號，未幾的士即爬頭到巴士前面，一共煞車4次，最後釀兩車相撞。乘客指巴士上有乘客曾撞爆眼鏡及撞傷嘴部。其後的士司機供稱是因其煞車系統失靈肇禍。

警方發言人指，事件中因的士減速，兩車頭尾相撞，巴士上車長及6名乘客均報稱受傷，同送院治理。

事件與上月油麻地一宗交通意外的情況十分相似。上月6日晚上，一輛由佐敦開出的268X線九巴，駛至彌敦道近西貢街時，一輛的士突然由巴士左邊車身切出，車長立即停車，巴士內3名乘客跌倒受傷。有目擊者形容當時的士「不斷頂住巴士，又爬頭，仲駛埋站在巴士站等架九巴，根本係報復！」

【網民點睇】
Chung Yiklam：等停牌啦的士佬，咁樣玩停硬。
Max Jacob Kwan：班乘客勁，個個都話做證，守望相助。
Cheung Chun Ning：仲有人咁蠢玩巴士嘅，成車證人手機攝錄，口供一定幫曬巴士佬都仲要玩。
Tommy Lee：其實喺道路上，任何車都唔應該用一種好勇鬥狠，撩事鬥非嘅心態嚟渣車……有事可以喺前面閘停架巴士落車慢慢講。

仆街的士佬

的士狗

巴士司機應該開車門俾個的士佬上車嘛，即時百人怒屌個dc9

真心問，邊個會入到罪??

的士狗定巴士??

ho ball

狗都不如

你行路無啦啦急停後面果個撞左埋黎 你覺得邊個錯

前車冇合理理因點解停車, 可以告不小心駕駛
有晒片睇, 前面冇貓狗, 冇得用閃避貓狗做理由

無片可以話前面有動物或有車急停

有段 成車收工地盤佬

竟然無乘客拉個的士佬出車打，香港真係文明

你件廢中的士佬今次等收皮啦

閘人果架俾人閘番停 成車人落車跪

的士有客，班客都唔出聲？

好彩有片冇得俾佢搵貓狗賴

dc9

的士賤畜仆街死

諗到個畫面應該會幾壯觀吓

之前有巴打放過出黎
唔記得段影片叫咩名

有冇link睇睇

睇死d乘客咪又係吠兩句就收晒皮

到時應該會咁樣發展

嘩嘩嘩嘩嘩

每次睇都係咁爽

的士狗，仲要加車資， 港豬又係死死地比錢。

的士佬真係好多仆街！

煞車系統失靈都講得出

笑撚到仆街

對唔住呀,大佬

圍撚住嚟屌

有片wor

所以講香港地男人係全世界最廢都唔過份
咁樣都忍到既?? D 港豬真係勇武唔起

打左幾下

呢條片真係睇一次笑一次

紅的狗為香港最大犯罪集團

壓力大個時睇呢條片會好開心

Dc9鐘意屈錢全行都知
未知既要小心

3:58 屌到走晒音

香港的士佬算係咁架啦 澳門個啲仲仆街

死狗咁既樣

的士佬就危險駕駛

巴士佬就冇保持安全行車距離（前車剎車後車都停得切）

的士佬

想睇下地盤佬開拖打鳩的士狗

呢單係點
前因呢?
同埋點解冇啦啦會停左架車

危險駕駛

疑似的士狗護行

釘牌喇依挺垃圾

聽聞 多數的士佬 想同九巴claim錢 （屈）
就會 好似今次單野咁 又或者 係 起馬路中間起車門 等巴士撞過去車門 另到司機要賠錢比佢

P.S. 九巴司機撞車 司機要私下賠錢比公司 做維修費 賠埋冇左安全獎

我覺得幾有道理

阻地盤佬收工仲慘過食屎

成舊石屎鋼筋隊落去

香港咁多地盤

對唔住
香港腳發作

咁就無左一萬

無人落車打鳩的士佬

好治癒

你停完唔通我等你開撚咗二三百米先再開車咩，我大車唔地板油點開得到呀

屌晒兩邊，總完有邊中

其實巴士佬應該有時間反應
擺明係借勢撞埋去

的士狗屌你老母

agger

其後的士司機供稱是因其煞車系統失靈肇禍。

做得就唔好淆啦
支持入佢危駕加釘牌

完美示範

打工仔冇理由同的士佬癲，宜家分分鐘冇埋份工

其實佢講得岩
之前都有單的士佬玩野
個巴士佬明顯想搞到啲乘客黎搞大件事

的士狗
釘鳩個牌啦

哇，乜巴士佬咁賤，的士狗都敢挑佢機
開始尊敬的士佬不畏強權

優質的屎

的士狗無一個係無辜！！！

一邊玩野，一邊大腳油收唔切

睇到好撚開心

好正 爽撚到

諗起呢條片

好撚好笑
的士狗淆哂底

"當我唔岩啦拍爛檔開門啦"

無知一問，其實巴士有冇裝cam架？？

好似無裝

比人捉落車執一濟真係唔好問點解

地盤佬好波
好撚霸氣

新車有cctv
有d司機都會自己裝

屌你個閪

如果乘客唔幫 司機會硬食 而要賠錢比公司...

白帽個個中坑煩撚到
我同你做證 我同你做證

笑撚左個死mk粒哂水

對唔住大佬

最正係喺條女面前威唔到反被撚

無起到條友底咩

比人咁撚樣踩到上心口呀
唔撚搞大件事呀？忍佢老母閪咩
啲死左膠都戇鳩鳩扮咩公道呀垃圾
香港教育就係教到啲人比人打都唔還手先叫正確

九巴新車有裝，但司機拎唔到。司機問公司拎片要俾幾舊水。
九巴唔俾司機裝，正仆街公司黎

個車牌太矇

點解最尾會截停到嫁車

咪有隻的士狗囉

我記得有段完整d
架車同巴士一齊等埋一邊
之後巴士佬開車門班地盤佬追落去屌佢

香港人好撚壓抑

考定食蕉牌啦

呢啲情況邊個得民心邊個贏

如果咁啱架巴士上面有班地盤佬趕收工 的士佬下場唔知會點

On9！有時小事唔報返比公司先私了唔扣安全獎。車花一定要報公司，幾大都係公司比，唔洗司機自己比

睇完真心開心哂

留名

危險駕駛導致他人受傷

咁樣應該係告個巴士司機

因為佢虐待動物

咁多年都未有果條撚樣朋友出黎起佢底？

點解一定要貓狗?

佢要理由有千萬個合理理由

後車撞前車一定係後車衰

但如果有曬片急停4次又唔同講法

唔知個官有冇權話係的士佬玩野

不過巴士佬又係 跟咁貼做乜

有幾貼呀？

幾下都係重dup黎喎
睇番路面程況有冇需要10秒內重dup成3 4次先

最憎的士佬 彎又唔識轉 線佢cut得 唔比你cut

有事可以打死火燈警告

88

呢個最經典係最後一秒影到全相
一直都想知佢同佢條女個晚點過

呢d 撚樣唔兇佢都唔識驚

係 似攬炒

勁快炒埋去

巴士佬專登炒埋去

上個星期車死女學生D人成日屌點解小巴唔急剎, 原全係2個世界, 今次無人屌巴士佬?

留名睇你俾人屌

拎人同車 車同車比

2樣唔同性質既野拎黎講
弱智

突然有樣野係路面, 司機要急停, 乘客就好易受傷, 亂過馬路既人都係有同樣效果, 有幾弱智, 有心冇心都一樣係累人累物

佢係咪見大家都係車 所以就以為一樣

講多錯多，有人證片證你急煞4次，代表你最後一次急煞已經知道架車有問題都唔停埋一邊

講好
清楚d
之前3次發現煞車系統失靈之後都唔停埋一邊

唔打人又比你話廢
打人又比你話同支那但樣
支那五毛狗爲唱衰香港人可以去到幾盡？

你冇得講佢專登
前面架車咁停法
巴士佬係贏晒
殊心論就留番你自己打飛機用
法官只睇証明
的士佬死硬

好想睇的士老屎忽粒水個樣

架車煞車系統居然唔係 打死火燈 停埋一邊 而係重dup4次
上到庭會唔會比個官屌到仆街

你係邊個時空?依度明明成班人話女學生抵撚死,之後重俾人叫積口德

後車撞前車好蝕底
好懷疑上面唔知幾多個有車牌
香港有樣好仆街既野叫"跟車太貼"，"兩秒距離"
基本上點講都後車輸
就算話前車有心玩野
個官都可以問你既然知道前車有惡意，點解唔保持距離
當然都要睇個官幫邊一邊
話唔定可以告的士佬傷人
但唔代表巴士佬可以乜事都無

利申：已經見過太多類似事件

係香港D垃圾法律同你講邊個郁手就係錯（除左警犬）

香港黎講

後車撞前車一定係後車蝕底架喇